而家美劇最勁既係咪 walking dead 同 game of thrones？

留名等睇連登仔又講啲懶有深度既劇出黎

討論度同收視 係
劇集質數 唔係

The leftovers冇得輸

walking dead 最好睇
其他垃圾

inhumans

The flash

walking dead幾正,可惜韓國仔同軍佬變咗肉醬，但season 8都未遇過軍隊(唔計畀單眼鎮長殺嗰班)，有啲奇怪。

btw唔明韓國嗰套屍殺列車有咩好睇？套野吹捧到上神臺
啲人成日話套戲反映到人性,又反映到自私嘅一面

依啲野season one一早講曬啦
真心唔明屍殺列車有咩特別

果班通常係未睇過walking dead或者韓劇fans
美劇係每集都有一套完整電影質素

睇過 walking dead
再睇啲喪屍電影玩人性已經完全冇 feel

美劇最勁當然係 the sopranos 同 the wire 啦

AGGER EG BB悶到抽筋10集有九集家庭問題拖拖拖 班友照樣叫晒春話係神劇孤芳自賞眾裡尋她千百度那人卻在燈火欄柵處BILIBALA嘰哩咕嚕

咪係!!咁你有咩推介